拜登集氣區

一人一正評支持拜登做美國總統
Biden2020

只有拜登先可以拯救香港

加油拜登💪🏻